2021 Big4 Recruitment (16)

Winter Intern/Summer intern/Placement/Student Club
↓↓↓請到此處討論↓↓↓
2021 Summer internship/Placement (4)

2021 PWC

2021 KPMG:

2021 EY:

2021 Deloitte :

1
4

有冇尋日in 完ey ac嘅candidates 相認？

全部oversea grad
英美澳加人數分布係點

有人無人kpmg advisory/consulting 收到offer？

介唔介意講幾時in 同幾時收到offer？

thx ching

Audit

有冇人報咗EY Tax?

有冇人三月做完pwc VI有回音

Ey audit manager in完大概幾時會收到partner in

我係上星期五in

1 week written test then
another week partner in then
Another week offer

想問kpmg係咪所有consulting都出晒interview? 報iarcs完全冇聲氣

Thx

我上星期五manager in 咁係咪今個星期應該會收到partner in?

ey assurance有回音未...

Same here

Just had AC last week

Me2 你有冇下文

冇人上星期in ey tax?

好似仲有written test 吖 after ac
我無經歷過單獨manager in

未有

大把人攞住幾個big4 offer喺手 未reject啫
加油

I don’t know wor the partner didn’t mention

收到2nd round interview, 想知partner係乜水

邊間？

Linkedin

Deloitte
partner係咪姐係team head?

有冇人今年grad 會報晒intern + grad job

應該唔會係reject pwc
不過in得啫係有機啦

我都係，我in個時電腦個camera 收左皮

我係咪已經收皮

有無join過delo club

有冇人知四大除咗dtt 嘅S&o人工高啲之外仲有冇其他工種個起薪係會高啲

Pwc management consulting, deloitte digital

即係pwc deal

唔係呀，deal起薪同其他一樣

如果無big4 offer 去第二到做住先再等EH 請人
而加好多間firm 到左第4/5 個grade 隨時有一半都係2nd tier firm 既人

知唔知Management consultant 做啲乜嘢
咁籠統嘅

唔清楚，不過應該真係咩都做，內部人事重組，operation有問題掛⋯⋯ching 做咩咁問

想報啊
不過依家香港嗰邊冇咗呢個工種
好似得GPA先有

audit先係專業人士
consultant唔係

咁都係
不過我都想搵吓睇吓有冇其他機會
我本身個plan 係做兩年審計然後去valuation 或者其他Team
咁至少乜嘢都可以學吓
之但係依家喺度諗其實我自己基本上又唔使養家咁其實應該好好利用自己嘅時間去做其他嘢而唔係OT

audit=專業人士
auditor>consultant
睇公司人數就知

所以我reject左ra
你一個喺度諗如果係valuation 或者deal m&a 甚至mc前途會唔會好啲啫

RA 其實好hot
聽講水記目標audit 同ra 將來可以平分天下

但係我見好多人都話ra 相對出路窄啲同埋悶再加上跳出去又係做返啲internal audit 嘅嘢
所以最後揀咗audit

上linkedin 睇下佢地去邊就知

想問吓4間既FRM大家會點排同點睇，出路如何？

Ra 真係好多都去咗做internal audit
反而想知ra 係咪真係冇咁多OT

+1 想知

一樣多OT ，做唔停
要valuation 就直入deals 就得

Thx ching
Deal入邊係包埋valuation

Deloitte所有consulting好似都高啲

有冇人有KPMG FRM consulting update?

係啊

deals 唔係啦

Deals 係advisory? Consulting 好似獨立entity黎

dtt叫FA consuling好似叫monitor deloitte

我想問吓點解要分開deal 同valuation 如果deal 入面要做valuation嘅嘢

有幾高

Deals 係一個service line，好似audit咁
valuation 只係deals入面其中一條team
其實仲有好多其他team like fdd, corp fin, restruturing etc

20k

其實deal 入面好撚多野
valuation 係其中一樣, 仲有 fdd, deal strategy, human capital...etc.

即係好似audit同埋it audit 咁

但係點解我見上面有個師兄話如果入valuation不如直接入deal

唔係s&o 咩

我咪講左valuation 咪係deal 入面其中一條team 囉

咁樣入咗deal之後點樣再揀自己想做嘅一條Team例如valuation
我上網見LinkedIn 啲人一係打deal一係就fd or valuation 咁

佢應該想講如果想做valuation就入deals

報嗰陣可以揀埋

你apply 個陣應該specify 想入deal 入面邊條team/做d 咩
每條team 都有唔同要求

最後一條問題想問吓deal 入面可唔可以揀deal

Thx ching

你up乜9 deals唔係一個function只係一個部門嘅統稱

Sor真係唔識

你好似仲係唔係幾明
你當deal 係一個department 就得
每間big4 既structure 可能有唔同
deal 無就咁deal team
有錯請指教

呢位ching熟到好似入面做咁

我fg 無耐既audit 咋
我打算有一日轉入去
之前做過下research 睇下deal係咪岩自己 我之前都係好似上面條友咁傻下傻下

原來咁多人唔知個structure

我搵埋deal 入面d 人黎傾. 真係要同人傾過先知做d 咩

都冇人講

遲啲想要人refer可以搵我 我上個post都有講

可唔可以講吓每個部門工時點樣同埋OT有冇得claim

fdd就有project先OT 冇就日日準時走
valuation 個peak就跟audit 因為主要係做audit support
OT 食飯搭車咪可以claim

我仲以為係幫ipo value stock price 添

嗰啲你可以報ibank equity research

我見pwc有equity 但係唔知同Ib 有冇分別
我仲以為valuation 會玩dcm 嗰啲添

dcf? 講就咩都做啦 但係in reality最多做後面個三種

Thx ching
Bouns係唔係都係同audit team 一樣咁派定係多啲？

間間都唔同 但base salary跟audit

Deals 入面其實邊條team 出路最好？

想問kpmg forensic 係咪已經出曬offer

有冇人已經收到Pi?

我仲未收到

有冇人收到

我都未收到
唔知幾耐先會有

我係26/3 in

我係29/3

留個tg?

請問PwC internship派Offer未

我都係.. 係咪冇人收到call..

今日有冇收到

點解grad program一年淨開一次仆街

ey 前排有再開

好似再apply嘅人都無消息，定得我無

應該會易入左加油

利申望住條team 冇一個grade 夠人

Which department?

ey sat 仲係好缺人 快啲報快啲報

通常幾時會收到next round interview
我26/3 manager in
但仲未有消息

通常兩個星期內

有冇人收到kpmg forensic interview ?

想問下kp in完通常等幾耐有offer

有冇人有ey interview

連ap test都無得做

有冇人收到K記FRM offer?

仆街上年過咗幾世先有apt test仲要收埋皮

same...

1week

想由audit轉advisory 有無人有介紹

Risk advisory 想趁而家低grade轉 搏佢唔洗discount

補就業仲有得做

有冇人知KP manager in 完通常幾耐會有消息？

exp or fg?

Fg

仲未完

hi ching 幾多號in

Ching 你in咗未？

in 左

留個tg 傾？

sirjebb6

巴打幾時in?

留tg 傾？

有無人有apply big 4 actuarial consulting?

嚟緊mi 我都想傾

Big4 d女好正

傳說泥

吹大咗

有冇EY audit 收到PI?

我收唔到

假⋯ 1% 會靚

過完一個peak 就得番0.1%

舊年pi 啱啱收到p記offer

會accept?

有冇人有K記FRM consulting update?

3月中下pi, 3月尾收到kpmg audit offer
🤣
不過未今快畢業，1月先join

Same🤣🤣

諗緊 簽咗其他既conversion要賠錢

我都收到

之前有冇收過reject letter?

Graduation program?

係

Deal GBA 出22k 一個月

冇

我都係 留個tg傾下？

Fg/exp hire?

k記in緊咩 見佢ig又post題目

有冇人收到ey pi🙏🙏🙏

巧遇Rocci

Who

KPMG 個hr

有冇人收到ey AC？ 想知多啲AC會問咩 求好心人解答！

Fg program?

Yes

有無報左EY Workforce Advisory個Online Assessment 做到一半係咪收得皮

我都係 但係我defer咗要遲多一年grad
想知有冇人試過將呢個offer轉做summer intern/遲啲on board

Same

有無人知p記management consulting好無做

have offer ?

珍惜生命 及早遠離逼科

屌一撚樣而家做緊sem intern

y..........

@no1giantdragon

想問下有冇人知pwc audit video interview 嗰9條問題係會問咩

Google下就會搵到 大部分都係Behavior Questions

有pi 係咪通常都會有offer

今日有冇人收到EY Pi

一樣照拎offer冇問題

有無人報咗pwc integrated urban services intern

其實入到consulting 人工過幾年會高過audit嗎？利申fg

巴打我都係，唔知點準備好 好似係問behavioral question多？

base 係，但係consulting冇OT篤

知唔知 pwc eg 好定 EY core 好？？
EY 邊team 最wok ??

我地日日篤爆喎

你邊間

搭單問 audit既話係咪pwc點都好過ey

係 除非ey fs同pw eg比

EY tax global compliance and reporting係做咩

core 都有份4條team喎
如果係team C係幾爽嘅

你最後係咪真係做pk

是

Kp partner 打黎留我
佢話可以幫我試吓arrange a2

cp or fs?

我唔記得問

你一開始in嗰陣係cp/fs?

我唔識分喎
我唔知自己係頭果批定第二批

咪玩水人入去？

E記依家缺人到傻，去哂pwc 做

Intern 都玩到星期日5點

就算EY FS 都要睇係唔係AM 如果係AM真係不了

team c唔係做大公司咩
之前追post係講過有條team做大公司好正
定係我記錯唔係team c係𥳜2條team?

你報名有冇揀preference ?
冇嘅通常係cp
再唔係你可以睇返你封email有寫係in cp or fs

做銀行都可以好wok喎

係人都會take fs 啦
Cp btw

cp就不了啦

Matt 哥kp fs?

有pwc offer同有kp offer有乜嘢關係

有大做大

我發現原來成間firm咁計 K P原來少pwc一倍人
Kp cp 不了係因為冇OT claim定係點

有冇人呢幾日dtt pi 完？有冇消息？

Ching幾時in???